8/8 機場見

8/8 我會去機場

推

我係P牌 但係
8/8 我會去機場